10k buget買喇叭 求推介

其實係想用10k左右買喇叭同DAC
咁多位巴打有無好介紹??

喇叭去德國網thomann睇下

dac可以留意下teac 503中規中矩唔會伏

馬仔DAC1又點睇

10k all in 喇叭
Dac既budget之後會自己出現

有咩好介紹先巴打
打算拎番份花紅去買下野

Teac NT-503DAB x ADAM ARTist 5呢個組合O唔OK??